有幾多巴絲會早晚刷牙

由細到大呀媽都教我要早晚刷牙
所以一直以嚟我都覺得每日刷兩次牙就好似每日沖一次涼咁係啲好平常嘅事

但上到大學之後發覺個roommate夜晚從來唔刷牙
我知道第一時間係覺得好驚訝 覺得佢有啲污漕
但平時睇佢啲牙都幾白 又無口臭
同埋佢話佢無蛀過牙
然後佢同我講識好多人夜晚都唔刷牙

我想知到底係我特別定佢有問題

夜晚多數會刷牙
夜晚多數唔刷

個個人天生牙質都唔一樣
我都識得個日夜晚唔刷都唔會蛀牙

但會有口臭

早午晚都會刷 刷少1次都覺得自己口臭

日夜都唔刷

口臭未必淨係因為D牙,可能係腸胃

想知午可以點刷
帶埋牙刷出街？
咁如果同班朋友出去玩
係咪會叫大家等你去刷個牙先

可能佢個個月洗牙

我表姐夜晚唔刷牙 個口好臭

由細到大到無晚刷習慣...
成日都想有呢個習慣都慣唔到

問過佢佢話無
同埋聽講一年最多洗兩次牙
唔係會好傷

點解留言多過正負評
投票呀各位

有好多朋友（日本人）
食完lunch 都會刷

出街就冇辦法
我的確係有牙刷牙膏擺係公司

以前夜晚都成日唔刷
自從隻大牙崩左要剝之後 日日都好勤力早晚刷到乾乾淨淨
因為真係好撚痛

掉轉早上唔刷牙

有無人肯同你傾計

唔刷訓唔到

早晚都刷

屋企食早餐既話 食完先刷
有冇同好

但朝早一起身硬係覺得個口好多細菌
一定要刷完先食

早晚都刷牙
有時沖完涼都會刷返次
但好多蛀牙
屌點解會咁

係咪刷牙嘅方法有問題
聽講食咗酸野即刻刷牙會刷走啲琺瑯質

口臭係腸胃問題多

朝早一定刷
夜晚如果個口澀先會刷

我淨係夜晚刷

夜晚唔刷(有時朝早都唔刷)
換左恆齒都冇註過牙

早晚刷都臭到仆街

我都係

早晚刷啲牙都好黃

以前只係朝早刷，但自從蛀左智慧齒駛左幾千剥就早晚都刷

只會刷日頭。
中學前從來唔刷牙，無蛀過牙，可能我唔好甜食同埋食完野一定會飲水。自細就唔鍾意食完野有啲酸酸地係口既感覺所以會自動自覺飲水

其實巴打點知自己口臭
係人地講你知定自己發現
有時我都會怕自己有口臭但唔發覺

朝早唔刷唔會覺得個口好臭咩

其實夜晚刷牙作用大過起身刷 夜晚刷得乾淨 朝早起身個口既清潔程度都仲keep到大部分 刷多次又得 或者用漱口水已經令口氣清新 因為訓覺時個口長期合埋 d菌先易生長 刷完牙先訓 就令到個口幾乎冇菌 朝早刷完牙 轉個頭就食早餐其實都幾反智

屋企都無牙刷

我都好想知點解啲人啲牙可以咁白
我刷極都係有啲蹟

雖然正評都係多過負評
但原來都幾多人夜晚唔刷牙

每日刷3次都係咁蛀牙
我細佬由細開始成日夜晚唔刷 咩事都冇
我覺得關基因事

好似由細到大都剩係會刷朝早
未試過蛀牙，可能因為我唔太鐘意食甜野

大個左之後夜晚食過重口味野會食香口膠，都係唔掂先刷牙
放假朝早起身好肚餓會食左野先，唔到出街前果一刻都唔會刷

食晒朝早啲菌落肚

因為佢地用保麗淨

同你掉轉，大左先知原來有人會早晚都刷

所以宜家早晚都刷

傻鳩先會夜晚刷牙
本身牙膏就corrosive 唔係點潔淨
一日刷兩次 50歲唔夠你啲牙就軟

唔刷牙

慣左早晚刷 有時夜晚唔刷第日會喉嚨痛

我刷完都會口臭，佢點解可以唔刷唔口臭
佢係咪唔洗食野

夜晚都會刷，唔係朝早個口會有陣味

習慣起身刷一次
收工返去沖涼順便刷一次
訓前刷一次

好撚dirty

有無飲咖啡/茶？
成日飲一定會有少黃
利申 一日2杯凍檸茶

lunch會用牙線

你用醋刷牙？
最多聽過刷得太多太大力會有abrasion 冇聽過牙膏係corrosive

日日日晚一次+漱口水
其實都係用你好少時間 點解唔做呢

我屋企有件都係夜晚唔刷，但佢啲牙超靚

平時有食生果所以唔臭
利申一日刷兩次

有味post

睇完個post上網google咗，用天然碳粉刷牙就美白，我都唔知得唔得，買嚟試下

其實口臭主要係因為條脷
刷下啲脷苔就冇咁臭

夜晚刷
唔明點解朝早都要刷

小學中學夜晚冇刷過 蛀左勁多隻 痛到仆街

我老豆得閒先刷 唔洗牙
無蛀牙 淨係有少少黃

牙石可保護牙齒免蛀牙

早晚都唔刷架喎

平時一定刷
去旅行太攰就唔刷

我都想知
好驚有時自己口臭但唔知
臭親人就唔好啦

早夜一定刷, 如果係屋企, 就LUNCH 完都刷

夜晚一定用牙線, 未蛀過牙

早晚都刷 唔煙唔酒
但好似有少少口臭,應該關成日用口呼吸事

早晚刷，晚會用牙線同漱口水，都係有蛀牙
識人一日刷一次，
有時攰得滯就直頭唔刷，
一隻蛀牙都無

利申 夜晚幾攰都一定會刷埋牙先訓覺

口臭除左牙(特別係牙縫)同條脷，扁桃腺，腸胃都有關

我識個朋友仲會食完生果唔刷牙即刻訓

爛咪由鳩佢爛 刷黎做乜

睇飲食習慣，如果平時唔多食甜野，有chew gum，其實一日一次ok
我以前都一日一次，不過我一日食到黑，成日有口垃圾趙，廿五歲已經補過無數次牙，杜左四次牙根
當然刷唔刷係個人選擇，不過唔好蛀到痛先來後悔，成世每日刷兩次牙可以唔洗杜牙根既話，我每日刷三次tim呀
仲有，牙齒白(好似係基因多)真係會靚好到

我roommate 夜晚都唔刷
你話間唔中一兩次都算 佢係每晚

有冇人係得閑先刷
訓醒趕住出門口就唔刷

上左中學開始早晚刷

夜晚沖涼個陣順手刷埋
唔刷邊舒服架.. 凝住仲有浸食物味咁.. 點訓到

見到樓上啲cm話食完野就刷 其實咁樣好撚傷牙 同埋夜晚一定要刷 食完野啲細菌積積埋埋 唔刷好快蛀 而朝頭早就可以唔刷 因為冇野食比啲細菌消化

刷牙從來都係為左保護牙齒
口入面嘅細菌食落肚根本唔會有事
刷完先食變樣俾左細菌多左幾個鐘食物滋生

細個父母唔理 夜晚唔刷 而加大個左就早晚刷再用埋牙線 我覺得就咁睇分別唔大 唔會話口臭定點（因為朝早一定會刷） 但牙石會無咁易累積 洗牙果陣明顯feel到無咁多野清

冇牙刷咪用手囉，洗乾淨隻手，含小小水用手指卒，卒埋牙肉。我覺得仲乾淨過用牙刷。

細個成日夜晚唔刷牙, 搞到勁多牙積黃澄澄, 心諗點樣先可以記得晚晚都刷牙
但大大下不知不覺間就習慣左夜晚刷牙
D牙白返好多

除左早晚一次 有時食完lunch覺得有味或者啲牙鞋鞋地會刷多次

早上刷牙係為左防口臭
晚上刷牙係為左清潔

夜晚唔刷會訓唔著

十幾年黎夜晚唔刷牙
有次洗牙個牙醫仲話我清潔得好好

上次洗牙洗到成口血
好驚驚

呢到討論區定票站？

自從F.5 Cool牙之後開始早晚刷牙，牙線，漱口水，定期洗牙。都持續左8年

between 早晚刷

都有

夜晚加埋牙線要刷成半個鐘
朝早刷唔刷睇心情

我早晚都刷，試過有幾晚太累冇刷，即刻有蛀牙
但我個fd夜晚唔刷，d牙都好健康

我會用牙線先
然後刷牙用30秒only

加埋唔多過15分鐘

之前有好多水牙線post,你地有冇人用 清得乾唔乾淨？

30秒 我刷廿分鐘 以上

你知唔知自己講緊乜

夜晚唔刷 只用漱口水

讀大學之前夜晚唔刷
但大學住左hall之後廢事比roommate覺得我污糟
就養成左早晚刷牙既習慣
上面見啲人話唔刷牙都冇蛀牙
其實有可能同飲食習慣有關係
因為口水其實會幫手修補牙齒
如果一日淨係食三餐比足時間d口水做野既話會冇咁易蛀牙

早晚都唔刷 間唔中先刷一次 冇蛀牙 排牙白

去旅行先夜晚刷

Wu Joe

識得個bio阿sir
一食完野就刷牙
(btw佢份人好識養生
幾十歲人仲身壯力健 容光煥發

冇人剩係夜晚刷
刷完就唔會再食野
剩係會飲水

我見識過日本人/ 韓國人/ 大陸人都會食完Lunch就去刷牙

我覺得朝早同夜晚訓前刷牙係必須

睇到d人咩牙都唔撚洗果d
就想像到一堆堆牙屎牙石係d牙到

一定

my own personal information is prohibited to do a U get your TRY it yet Out I think you will to get back but yr

夜晚通常無刷
有時懶到連朝早都無，沖涼果陣沖2野算

即係等如你d餐具食完會唔會洗咁解

一定早晚刷
還會簡 一支好牙刷
有時間落埋 漱口水 浪兩嘢

唔明 唔早晚刷牙嘅人係咩心態

早午晚刷

早晚都用嗽口水嗽口1minute後吐出來, 之後唔好即刻用水嗽口!(牙醫教)

幾分鐘後先用水嗽口/ 由得佢

之後可正常食野

夜晚會食香口膠或者飲杯水當刷左

夜晚唔刷 朝早食野前後各一次 食完中午再一次 我仲要狂隊水先有安全感個口唔臭 利申 腸胃問題 飲極水都唔好

朝早刷 無蛀牙 放假有時全日都唔刷

聽人講嗽口水日日肉傷牙肉
有無巴打知真唔真？

早晚都一定會刷
唔刷個人會唔安樂 硬係覺得唔乾淨

你睇返個個生cancer既人大多都早晚刷牙就知咩事

正常早午晚，間中太眼瞓夜晚先冇刷

因為個口有事去睇醫生
佢開果隻嗽口水有效成份比自己買果隻稀3倍 用果陣仲要稀釋多3倍
所以我而家用親都要稀釋左先用
我諗冇痛的感覺的話
應該唔會傷到掛

早晚一次係基本
訓完教一定刷一次
有時放假訓晏教起身都會刷一次

牙早晚一定要刷
得閒得儕 可以刷埋條鳩

大學之前冇習慣夜晚刷牙, 最多浪下口就算
喺hall發現個個都會夜晚刷就開始跟, 到依家訓前唔刷就覺得好污糟, 但D牙仲黃過之前

自含

唔係掛

搞到我都好懷疑到底刷牙同牙黃有無關係

關咩事

無關 係睇飲食習慣

睇完即刻聞下自己有無味

早朝有時趕住出門口會唔記得(通常都記得)
但夜晚就一定會刷完先訓。

假日有時係屋企係晏就食完飯順便刷多次

接受唔到夜晚唔刷牙 淨係得朝早刷，你食咗成日野，啲食物殘渣咪留左係你口成晚

當你遲d去洗牙嘅時侯 你就會後悔自己點解唔早晚擦

冇人訓完唔刷 淨係夜晚刷？

夜晚會唔用牙膏刷
咁樣算有冇刷？

細個成日夜晚唔刷牙 結果好多蛀牙
而家一定日日早晚刷

細個只係朝早刷
大個有拍拖後就明點解夜晚要刷

反而我想知有幾多人係食完早餐先刷牙
以前有個外國朋友見到我食早餐前刷牙會覺得好奇怪
跟住我諗諗下佢都岩，夜晚刷乾淨朝早起身食完早餐再刷都合理

小學有排無刷過牙跟住去牙科保健發現有蛀牙，之後開始有刷牙習慣，但從來都係刷朝早 到依加咩事都無

其實牙黃唔關刷唔刷牙事，多數應該同飲食習慣有關，想牙白就盡量避免過酸既食物，港人最鐘意既凍檸茶，過酸既食物會酸蝕琺瑯質變薄就會牙黃

如果個人口水分泌少都會容易啲蛀牙

有人唔會早晚刷？

唔刷牙訓唔着

細個唔刷or夜晚一次
大個左就朝早一定刷
夜晚有時懶，或者刷左又食野

what 7 you say?

3日刷1次

每晚好比心機刷靚排牙
然後朝早可以安心唔刷

朝早刷牙有乜用
你把口臭唔關啲牙事
淨係夜晚刷先係正路

係囉 有時去camp唔刷是但一次都唔係幾敢開口講野

堅？我"仍"住有"那"嘅感覺就代表work

早晚一定要刷, 如果嫌麻煩就用電動牙刷, 水牙線

日夜都刷
返到屋企黃昏會刷一次
前後3次
從來無試過駐牙

夜晚會刷牙+用牙線
唔刷訓唔著

我食完嘢好怕口臭牙變黃，在家一定刷牙。就算快速刷，唔加牙膏，都要刷走牙表面牙菌膜。若出街，一定飲水清一清個囗，同即食香口膠先可以同人傾計。所以一曰一定不止兩次

甚少刷牙，通常有特別地方去/約左重要人就會刷
無蛙過牙無口臭

食完野都要刷牙，點睇

出嚟自己住之後就成日都冇刷牙

由細到大夜晚都唔刷牙，咁多年都冇蛀牙

女仔fd 夜晚唔刷牙 D牙黃

關自己住咩事 ?

我以前同個同事去旅行
食完buffet，佢夜晚訓覺唔刷牙
仲話好多年夜晚冇刷牙
我心諗：唔怪得你個口咁臭

我早晚都刷，有時食完lunch都會入廁所漱口

我用都會加水溝稀 因為太拿

lunch都想去刷，但係公廁刷其他人又望住

比人洗腦覺得一定要早晚刷

朝早刷就唔洗講啦
放工返到屋企就要沖涼刷牙
一定要刷乾淨條脷 同用牙線
有時玩晏咗 凌晨仲喺街已經覺得口臭周身唔舒服

有晚無刷就收左皮
所以我一定早晚都刷

Only 沖涼刷

呢個topic 好有共鳴呀

成廿幾年唔會早晚刷牙
一直冇蛀牙, 牙醫都唔多睇
好死唔死大學有免費洗牙
俾牙醫屌我多牙石
從此早晚刷牙
仲慣左手勢, 唔敢唔刷
用我好多時間呀

我冇睇錯的話就係
我用果陣都懷疑醫生有冇比錯指示
其實我只係見到醫生比果樽寫住的有效成本同李施德林的其中一種成份稀3倍

其實就算去洗牙果陣 牙醫比你用果d喇口水都唔會濃到李施德林咁啦

google左喇口水搵到d新聞
全文就自己入去睇

含有Chlorhexidine成分的漱口水，具有殺菌效果，可消除牙菌斑，但也會把口腔內正常細菌消滅，長期使用可能導致口腔黏膜破損、味覺改變、口乾或有燒灼刺激感等副作用

早晚刷牙+打J